強烈建議今晚明珠台播明日之後

夠哂貼題

仲1要播廣東話版有雙語
Nicam

上水？
八樓全層想收大字報？

我尋日係JOLIBEE見到你成家
平仔高左好多

師兄個樣都幾似上海仔

上面D相咩事？

龜頭哥

設計未來師?